[netflix] Cooking on high 首個大麻廚藝節目

嗰show好似上咗無耐，講兩個廚師比賽用大麻煮嘢食，之後啲嘉賓會嗨住講評語，比分之前仲有個THC timeout，好頂癮

嗰節目仲會介紹好多大麻知識，可以學嘢

［成個節目用嘅大麻都係醫療用途同埋合法嘅］

有無人有睇？睇住啲嘉賓stone住傾計好正

咁撚過癮？！

多謝樓主介紹

食住大麻睇